{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68790&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘도라도펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室にプライベートテラスを備えており、周辺には鏡浦海水浴場、大関嶺羊牧場、塩江が位置しており、旅行客に便利な位置にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室は禁煙で、駐車も可能です。 ペンション送迎サービスも提供しており、事前予約が必須です。 周辺の観光地としてはバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場,三養牧場,赤ちゃん動物体験場,月精寺,エジソン博物館,オウム学校,フェニックスパーク,アルペンシアなどの観光地があります。 無料Wi-Fiが提供され、バーベキュー施設は追加料金で利用できます。 入室は最大人数を超えるか、保護者同伴なしの未成年者の場合は不可能であり、ペットの出入りも制限されています。 写真と実際の施設は異なる場合があり、利用者は施設の紛失や毀損に対する責任があります。 ゴミは分別する必要があり、情報は変更される場合があります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはプライベートテラスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはバルワン山ケーブルカー、フライングハウスアドベンチャー、モンブラン羊牧場ケーブルカー、Fレーシングカート、ATV、ハブナラ、ムイ芸術館、大関嶺羊牧場、大関嶺ハヌル牧場,三養牧場,赤ちゃん動物体験場,月精寺,エジソン博物館,オウム学校,フェニックスパーク,アルペンシアなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション送迎サービスを利用するためには事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えるか、保護者同伴なしの未成年者の場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りも制限されており、詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "写真と実際の施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミは分別する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 480
    }
}